觀塘有咩車可以到掃管笏

星期六想上千島湖行下，有無車直到起點？

的士

258D/259D/252X 去到屯門轉車站轉 252

人地話明禮拜六邊得嚟252X

Uber

尋日去完，似乎得屯門公路轉車站行落一層兜入去果個轉車站252去到

入到去直頭似返左大陸咁，又普通話又荒蕪(上源)

行路啦

試下大欖隧道轉車站入啦，搭269C
小欖做終點，上埋觀景台加休息大約四個鐘